29/12 楊千嬅演唱會$480兩張 求換其他日子

臨時有野做, 29/12 楊千嬅演唱會$480兩張 (靚段), 求換其他日子

巴打會唔會考慮賣

唔賣只換 Sorry

有

巴打 如果要換，聽日ok嗎?

見字請覆

唔緊要